［異形］南韓醫生：脫北士兵體內藏大量寄生蟲，手術時四處竄動

北韓一名士兵本周一在兩韓非軍事區（DMZ）投誠，由於他身中多槍，南韓醫師為他進行多次手術搶救，意外在他體內發現大量寄生蟲，其中最大的長達27公分，在手術期間不斷鑽出來。醫師說，從醫20多年，從未在臨床治療上看過這些種類的寄生蟲。

《朝鮮日報》報導，負責手術的李國宗醫師昨日在記者會上表示：「從進行第一次手術時起，腹腔內部被糞便、寄生蟲污染的狀況就非常嚴重，今後還可能出現併發症。」李國宗說，在該士兵破裂的小腸內部，發現了幾十條最大長度為27釐米的寄生蟲。而且在手術過程中，寄生蟲不斷從受損的內臟鑽出來，和糞便混在一起造成污染，讓醫生很是頭痛。

李醫生說：「我們發現了不可能在南韓人身上發現的寄生蟲」，「作為外科醫生，我20年都沒見過這種寄生蟲，只是在教科書上見到過。」

推測這名年齡為20多歲的士兵，身高170公分左右，體重約為60公斤，體型比南韓成年男性要矮小和清瘦。小腸長度為160公分，短于南韓男性的平均值200公分。李國宗說：「應該是由於小腸短，導致消化功能不完善」，「在小腸中發現的食物凝固成類似糞便的狀態，應該是存在攝食問題，實際上他的營養狀態也不佳。」在該士兵的腹腔內發現了糞便和少量食物，但大部分是玉米粒。（國際中心／綜合外電報導）

係咪盎毒來架，打鼓就痛

170⋯⋯香港大部分男人ge高度

生化武器

南韓男人平均身高有撚 170

你就你啦

唔係講條腸咩